紀律部隊宿舍向人群丟炮仗

屌佢老母，黃大仙居民踢曬拖都照射催淚彈？
仲要笑返班居民，問係咪唔想佢哋走？
係紀律部隊宿舍十幾樓丟玻璃樽落街？
仲要丟埋炮仗？想殺人？

sources: 蘋果直播

禍必及妻兒

黑警死全族

原來元朗白衫真係警狗黎...睇下黃大仙宿舍

同放煙花單嘢

搞大件事 非法放煙花煙火

屌佢老母，自己管有爆炸品，仲批評人？

煲大佢

紀律部隊知法犯法，要量刑

push

炮仗 one run 9

入面係咪有軍火庫？

黑警今次唔執法又可以煲大佢

咁撚威有宿舍住呀嗎？

肯定係
天水圍明哂

紀律部隊無紀律

仲有紀律部隊宿舍入面有班人渣哂棍類既野撩出面既市民打交
元朗遊行白衣黑社會係咁 今日大家明啦

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

無啦啦點解藏有炮杖 ？

見到爆左下

推

炮仗車係咩人，大家而家知啦

黑警比其他人更平等

今晚旺角集會士氣真係好勁！!

唔好俾分化撚呃咗，我地好好士氣㗎！

有好野 緊係要同佢地家人分享下

係咪想話比人知天水圍放煙花單野係咩人做?

係時候去黃大仙遊行了

嘩，最怕佢哋癲起上嚟，搞班黑警啲老婆同細路，你在明佢在暗，班宿舍人真係戇鳩。

出得黎拎晒武器嘅嘅，唔理係咩部隊
撐黑警就梗
既然你地自己將宿舍加入戰團，有人黎圍你宿舍都冇得怪其他人

屌佢老母，最新消息：
向記者群直接施放兩次催淚彈！
仲要嚇人，夠膽就入佢狗局一對一傾！
又唔敢報警員編號！！！
嬲撚到ON9

麻包袋

搵人整合哂所有黑警老屈嘅證據，知法犯法嘅list出黎再推上報搞大佢啦

文宣組大把嘢講

而家大家對禍不及妻兒無哂包袱，都係佢哋自己攞嚟

所以咪話佢地戇鳩囉，除非無兒無女，否則佢哋都係搬定屋好啲，而家宿舍班人激嬲晒黃大仙班居民。

晚晚都冇得瞓lu~

屌佢老母，黃大仙居民踢曬拖都照射催淚彈？
仲要笑返班居民，問係咪唔想佢哋走？
係紀律部隊宿舍十幾樓丟玻璃樽落街？
仲要丟埋炮仗？想殺人？

最新消息：
自己情緒控制唔到，向記者群直接施放兩次催淚彈！
仲要嚇人，夠膽就入佢狗局一對一傾！「唔入啊嘛？係咪唔敢入啊？」
自己又唔敢報警員編號！！！
嬲撚到ON9

俾人哋大條道理直入，佢地要過去黃大仙裝多幾注香穩陣。

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

傻嘅，黃大仙點會保呢啲畜生叫佢全家去定寶福山揀位就啱

值得煲大佢

早幾日先煙花，依家又炮仗
唔係夾埋都無人信

屌佢老母，黃大仙居民踢曬拖都照射催淚彈？
仲要笑返班居民，問係咪唔想佢?走？
係紀律部隊宿舍十幾樓丟玻璃樽落街？
仲要丟埋炮仗？想殺人？

最新消息：
自己情緒控制唔到，向記者群直接施放兩次催淚彈！
仲要嚇人，夠膽就入佢狗局一對一傾！
「唔入啊嘛？係咪唔敢入啊？」
自己又唔敢報警員編號！！！
嬲撚到ON9

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

我哋有太多人性道德包袱嗎，睇吓對家幾撚爽？

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
和理非都可以令佢地攰到仆街
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

炒車

屌佢老母，黃大仙居民踢曬拖都照射催淚彈？
仲要笑返班居民，問係咪唔想佢?走？
係紀律部隊宿舍十幾樓丟玻璃樽落街？
仲要丟埋炮仗？想殺人？

最新消息：
自己情緒控制唔到，向記者群直接施放兩次催淚彈！
仲要嚇人，夠膽就入佢狗局一對一傾！
「要投訴就入嚟！唔入啊嘛？係咪唔敢入啊？」
自己又唔敢報警員編號！！！
嬲撚到ON9

爆炸品處理組仲唔出動上門爆破???

希望警方嚴正搜查宿舍係咪有危險物品

有哂片 有哂相 又係文宣既彈藥 好事黎

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

天拿水火箭還擊啦屌你老母

警察宿舍用C4炸市民

同天水圍放煙花有關？

屌佢老母，黃大點仙居民踢曬拖都照射催淚彈？
仲要笑返班居民，問：「點啊？係咪唔想我地走啊？」
係紀律部隊宿舍十幾樓丟玻璃樽落街？
仲要丟埋炮仗？想殺人？

最新消息：
自己情緒控制唔到，向記者群直接施放兩次催淚彈！
仲要嚇人，夠膽就入佢狗局一對一傾！
「唔入啊嘛？係咪唔敢入啊？」
自己又唔敢報警員編號！！！
嬲撚到ON9